{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 유명산힐링캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューを利用する場合、一定の費用があり、バーベキュー用品はペンションで提供されます。 水泳時間は午後2:00から日没までで、お子様の単独入場はできません。 休憩時間と安全のために体温を上げる準備運動を必須にしなければなりません。 駐車は1客室および1キャンプ場に1台の車両のみ可能で、追加車両は駐車料金がかかります。 すぐに購入できる薪や管理室で売っている食事もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加したい場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室時間と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場を利用する場合の駐車料金はありますか？",
            "answer": "駐車は1客室および1キャンプ場に1台の車両のみ可能で、追加車両は駐車料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "水泳時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水泳時間は午後2:00から日没までです。ただし、お子様の単独入場はできません。"
        },
        {
            "question": "近くで食事や薪を購入することはできますか？",
            "answer": "すぐに購入できる薪や管理室で売っている食事もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 420
    }
}